# Copyright (c) GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MWC Dashboard\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-10T03:20:54+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: mwc-dashboard\n"

#. translators: Placeholder: %s - Extension slug identifier (untranslated)
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:416
msgid "Could not find an extension with the given slug: %s."
msgstr "找不到具有指定動態資料欄位的擴充功能：%s。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Version number, %2$s - Extension name
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:626
msgid "Could not find version %1$s of %2$s."
msgstr "找不到 %1$s 版本的 %2$s。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:684
msgid "The extension ID."
msgstr "擴充功能識別碼。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:690
msgid "The extension slug."
msgstr "擴充功能動態資料欄位。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:696
msgid "The extension name."
msgstr "擴充功能名稱。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:702
msgid "The extension short description."
msgstr "擴充功能簡短描述。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:708
msgid "The extension type."
msgstr "擴充功能類型。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:715
msgid "The extension category."
msgstr "擴充功能類別。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:730
msgid "The extension brand."
msgstr "擴充功能品牌。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:737
msgid "Information about the extension installed version."
msgstr "擴充功能安裝版本資訊。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:741
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:813
msgid "The version number."
msgstr "版本編號。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:747
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:819
msgid "The required PHP version."
msgstr "必要 PHP 版本。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:753
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:825
msgid "The required WordPress version."
msgstr "必要 WordPress 版本。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:759
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:831
msgid "The required WooCommerce version."
msgstr "必要 WooCommerce 版本。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:765
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:837
msgid "The timestamp in seconds when the version was released."
msgstr "版本釋出時間戳記 (秒)。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:771
#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:843
msgid "The URL from where the package can be downloaded"
msgstr "套件下載網址"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:777
msgid "The state of the installed version (whether or not it is the latest version)"
msgstr "安裝版本狀態 (是否是最新版本)"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:788
msgid "The extension documentation URL."
msgstr "擴充功能文件網址。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:794
msgid "Whether or not the extension is featured."
msgstr "是否為精選擴充功能。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:800
msgid "The extension state."
msgstr "擴充功能狀態。"

#: src/API/Controllers/ExtensionsController.php:807
msgid "Information about the versions available for the extension."
msgstr "擴充功能提供版本資訊。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:125
msgid "ID of the message to be deleted."
msgstr "欲刪除訊息識別碼。"

#. translators: Placeholder: %s - internal name of a component that issued a request that should provide an authentication method
#: src/API/Controllers/MessagesController.php:244
msgid "No auth method found for %s"
msgstr "%s 找不到任何驗證方式"

#. translators: Placeholder: %s - error message
#: src/API/Controllers/MessagesController.php:252
msgid "Could not retrieve remote messages data: %s"
msgstr "無法取得遠端訊息資料：%s"

#. translators: Placeholders: %d - error code, %s - error message
#: src/API/Controllers/MessagesController.php:263
msgid "Could not retrieve remote messages data - API responded with status %d, error: %s"
msgstr "無法取得遠端訊息資料 - API 回傳訊息 %d，錯誤：%s"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:274
msgid "Remote messages data is invalid"
msgstr "遠端訊息資料無效"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:432
msgid "Invalid message ID"
msgstr "訊息識別碼無效"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:576
msgid "Unique message ID."
msgstr "專用訊息識別碼。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:582
msgid "Message type."
msgstr "訊息類型。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:588
msgid "Message subject."
msgstr "訊息主旨。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:594
msgid "Message body."
msgstr "訊息內文。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:600
msgid "Publish date."
msgstr "發佈日期。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:607
msgid "Expiration date."
msgstr "到期日期。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:614
msgid "Buttons or links to be displayed with the message."
msgstr "和訊息一起顯示的按鈕或連結。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:620
msgid "Action text."
msgstr "操作文字。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:626
msgid "Action href."
msgstr "操作 href。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:632
msgid "Action type."
msgstr "操作類型。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:644
msgid "Rules to be evaluated by the client to decide if the message should be displayed or not."
msgstr "由客戶評估規則，並決定是否應該顯示訊息。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:651
msgid "Rule label."
msgstr "規則標籤。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:657
msgid "Rule name."
msgstr "規則名稱。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:663
msgid "Rule type."
msgstr "規則類型。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:669
msgid "Related entity used to evaluate the rule."
msgstr "評估規則使用的相關實體。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:675
msgid "Element of the related entity used to evaluate the rule."
msgstr "評估規則使用的相關實體元素。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:682
msgid "Comparison operator used to evaluate the rule."
msgstr "評估規則使用的比較運算子。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:688
msgid "Reference value used to evaluate the rule."
msgstr "評估規則使用的參照值。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:699
msgid "Links with data to be retrieved and used to evaluate the rules."
msgstr "評估規則使用和需取得的資料連結。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:706
msgid "Link href."
msgstr "連結 href。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:712
msgid "Related entity represented by the link."
msgstr "連結代表的相關實體。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:718
msgid "Request type to retrieve the data."
msgstr "取得資料的要求類型。"

#: src/API/Controllers/MessagesController.php:729
msgid "Message status for the current user."
msgstr "目前使用者的訊息狀態。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:89
msgid "The item ID."
msgstr "項目識別碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:95
msgid "The product ID."
msgstr "產品識別碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:101
msgid "The variation ID."
msgstr "變數識別碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:107
msgid "The name of the product."
msgstr "專案名稱。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:113
msgid "The item quantity."
msgstr "項目數量。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:119
msgid "The number of unfulfilled items."
msgstr "未出貨項目數量。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:125
msgid "The product image."
msgstr "產品圖片。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:129
msgid "Image height."
msgstr "圖片高度。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:135
msgid "Image width."
msgstr "圖片寬度。"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:141
msgid "The image source url"
msgstr "圖片來源網址"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:147
msgid "The image source url list"
msgstr "圖片來源網址清單"

#: src/API/Controllers/Orders/ItemsController.php:153
msgid "Image sizes"
msgstr "圖片大小"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:112
#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:136
msgid "The order ID."
msgstr "訂單識別碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:118
msgid "Whether or not the order has been fulfilled."
msgstr "訂單是否已出貨。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:124
msgid "The shipments for the order."
msgstr "訂單運送。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:130
msgid "The shipment ID."
msgstr "貨件識別碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:142
msgid "The shipment's creation date."
msgstr "貨件建立日期。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:148
msgid "The shipment's last updated date."
msgstr "貨件上次更新日期。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:154
msgid "The shipping provider for the shipment."
msgstr "貨件運送業者。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:160
msgid "The shipment's tracking number."
msgstr "貨件追蹤編號。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:166
msgid "The shipment's tracking URL."
msgstr "貨件追蹤網址。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:172
msgid "The items included in the shipment."
msgstr "貨件內含項目。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:178
msgid "The item's ID."
msgstr "商品識別碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:184
msgid "The product's ID."
msgstr "產品識別碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:190
msgid "The product's variation ID."
msgstr "產品選項識別碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:196
msgid "The item's quantity."
msgstr "產品數量。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:212
msgid "The order email address."
msgstr "訂單電子郵件地址。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:218
msgid "The order number, distinct from the order ID."
msgstr "訂單編號，和訂單識別碼不同。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:224
msgid "Whether the order is considered \"paid.\""
msgstr "訂單是否視為「已付款」。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:230
msgid "The payment provider name (in Woo terms, gateway ID)."
msgstr "付款供應商名稱 (等同 Woo 的閘道識別碼)。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:236
msgid "The overall order status."
msgstr "整體訂單狀態。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:242
msgid "The order total amount"
msgstr "訂單總金額"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:246
msgid "The full order amount, in the smallest unit of the given currency code."
msgstr "完整訂單金額，以幣值代碼設定的最小單位計算。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:252
msgid "The currency code."
msgstr "幣值代碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:262
msgid "The order billing address."
msgstr "訂單帳單地址。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:266
#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:340
msgid "An array of administrative districts."
msgstr "管理地區陣列。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:272
msgid "The billing address business name."
msgstr "帳單地址公司名稱。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:278
msgid "The billing address country code."
msgstr "帳單地址國家/地區代碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:284
msgid "The billing address customers first name."
msgstr "帳單地址客戶名字。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:290
msgid "The billing address customers last name."
msgstr "帳單地址客戶姓氏。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:296
msgid "The billing address lines."
msgstr "帳單地址列。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:302
msgid "The billing address locality."
msgstr "帳單地址地點。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:308
msgid "The billing address phone number."
msgstr "帳單地址電話號碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:314
msgid "The billing address postal code."
msgstr "帳單地址郵遞區號。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:320
msgid "The billing address sub localities."
msgstr "帳單地址子地點。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:330
msgid "String representation for the billing address"
msgstr "帳單地址字串代表"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:336
msgid "The order shipping address."
msgstr "訂單運送地址。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:346
msgid "The shipping address business name."
msgstr "運送地址公司名稱。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:352
msgid "The shipping address country code."
msgstr "運送地址國家/地區代碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:358
msgid "The shipping address customers first name."
msgstr "運送地址客戶名字。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:364
msgid "The shipping address customers last name."
msgstr "運送地址客戶姓氏。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:370
msgid "The shipping address lines."
msgstr "運送地址列。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:376
msgid "The shipping address locality."
msgstr "運送地址地點。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:382
msgid "The shipping address phone number."
msgstr "運送地址電話號碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:388
msgid "The shipping address postal code."
msgstr "運送地址郵遞區號。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:394
msgid "The shipping address sub localities."
msgstr "運送地址子地點。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:404
msgid "String representation for the shipping address"
msgstr "運送地址字串代表"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:410
msgid "Marketplaces information for the order."
msgstr "訂單市場資訊。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:414
msgid "The corresponding Marketplaces order number."
msgstr "對應市場訂單編號。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:420
msgid "The Marketplaces channel unique identifier."
msgstr "市場管道專用識別碼。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:426
msgid "The Marketplaces channel name."
msgstr "市場管道名稱。"

#: src/API/Controllers/Orders/OrdersController.php:432
msgid "The Marketplaces channel display type name."
msgstr "市場管道顯示類型名稱。"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:54
msgid "The plugin's slug."
msgstr "外掛動態資料欄位。"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:60
msgid "The plugin's name."
msgstr "外掛名稱。"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:66
msgid "Whether or not the plugin is a MWC managed plugin"
msgstr "外掛是否為 MWC 託管外掛"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:71
msgid "The plugin's WooCommerce.com subscription status."
msgstr "外掛 WooCommerce.com 訂閱狀態。"

#: src/API/Controllers/PluginsController.php:78
msgid "The plugin documentation URL"
msgstr "外掛文件網址"

#: src/API/Controllers/Shipping/ProvidersController.php:62
msgid "The shipping provider label."
msgstr "運送業者標簽。"

#: src/API/Controllers/Shipping/ProvidersController.php:68
msgid "The shipping provider name."
msgstr "運送業者名稱。"

#: src/API/Controllers/Shipping/ProvidersController.php:74
msgid "The shipping provider tracking URL format."
msgstr "運送業者追蹤網址格式。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:65
msgid "The default store ID to set for the current channel"
msgstr "目前管道欲設定的預設商店識別碼"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:71
msgid "The business ID"
msgstr "公司識別碼"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:225
msgid "Site ID."
msgstr "網站識別碼。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:231
msgid "Site URL."
msgstr "網站網址。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:237
msgid "Default store ID."
msgstr "預設商店識別碼。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:243
msgid "Current admin user's email."
msgstr "目前管理員使用者電子郵件。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:249
msgid "Support user's email, if a support user exists."
msgstr "支援使用者電子郵件 (如果有支援使用者的話)。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:255
msgid "Whether or not the site is connected to the support bot."
msgstr "網站是否已連線到支援機器人。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:261
msgid "Whether or not the site is connected to WooCommerce.com."
msgstr "網站是否已連線到 WooCommerce.com。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:267
msgid "Dashboard type (MWC or empty)."
msgstr "儀表板類型 (MWC 或無內容)。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:273
msgid "Whether or not the site is sold by a reseller."
msgstr "經銷商是否可以販售網站。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:279
msgid "The reseller private label ID (1 means GoDaddy, so not a reseller)."
msgstr "經銷商祕密標籤識別碼 (1 代表 GoDaddy，並非經銷商)。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:285
msgid "URL to connect the site to the support bot."
msgstr "網站連線到支援機器人的網址。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:291
msgid "Whether or not the current user is opted in to receive MWC Dashboard messages."
msgstr "目前使用者是否選擇收取 MWC 儀表板訊息。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:297
msgid "The Shop page's creation date."
msgstr "商店頁面建立日期。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:306
msgid "Address line 1"
msgstr "第 1 行地址"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:312
msgid "Address line 2"
msgstr "第 2 行地址"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:318
#: src/API/Controllers/ShopController.php:383
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:324
msgid "Country"
msgstr "國家/地區"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:330
msgid "State"
msgstr "州"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:336
#: src/API/Controllers/ShopController.php:395
msgid "Postal code"
msgstr "郵遞區號"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:347
msgid "Administrative districts"
msgstr "管理地區"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:353
msgid "Business name"
msgstr "企業名稱"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:359
msgid "Country code"
msgstr "國家/地區代碼"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:365
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:371
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:377
msgid "Address lines"
msgstr "地址列"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:389
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:401
msgid "Sub localities"
msgstr "子地點"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:409
msgid "Formatted address"
msgstr "套用格式後地址"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:415
msgid "Whether or not the site email notifications feature is active."
msgstr "是否開啟網站電子郵件通知功能。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:421
msgid "Whether or not the site email notifications feature is enabled."
msgstr "是否啟用網站電子郵件通知功能。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:427
msgid "Whether the site is currently overriding any of the WooCommerce email templates."
msgstr "目前是否有任何 WooCommerce 電子郵件模板覆寫網站設定。"

#: src/API/Controllers/ShopController.php:436
msgid "Configured weight unit"
msgstr "設定重量單位"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:70
msgid "The e-mail address the support team will reply to"
msgstr "支援團隊回覆信件的電子郵件地址"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:75
msgid "The plugin slug"
msgstr "外掛動態資料欄位"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:81
msgid "The subject"
msgstr "主旨"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:87
msgid "The message"
msgstr "訊息"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:93
msgid "The reason field"
msgstr "原因欄位"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:99
#: src/API/Controllers/SupportController.php:105
msgid "The affected marketplace channels"
msgstr "影響市場管道"

#: src/API/Controllers/SupportController.php:110
msgid "Whether or not to create a debug user"
msgstr "是否要建立除錯使用者"

#: src/API/Controllers/UserController.php:66
msgid "The current user information."
msgstr "目前使用者資訊。"

#: src/API/Controllers/UserController.php:86
msgid "The ID of the current user."
msgstr "目前使用者識別碼。"

#: src/API/Controllers/UserController.php:92
msgid "The marketing permissions."
msgstr "行銷權限。"

#: src/API/Controllers/UserController.php:96
msgid "Whether to show extensions recommendations."
msgstr "是否要顯示推薦擴充功能。"

#: src/Dashboard.php:197
msgid "<strong>Heads up!</strong> We've deactivated the SkyVerge Dashboard plugin since you now have access to the dashboard via the Get Help menu!"
msgstr "<strong>提醒您！</strong>由於您現在可以從「取得協助」選單存取儀表板，因此我們已經停用 SkyVerge Dashboard 這項外掛！"

#: src/Menu/GetHelpMenu.php:120
msgctxt "Page title for requesting GoDaddy support assistance via form"
msgid "Get Help"
msgstr "查看說明"

#: src/Pages/GetHelpPage.php:29
msgctxt "Menu title for requesting GoDaddy support assistance via form"
msgid "Get Help"
msgstr "查看說明"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:54
msgid "WooCommerce extensions"
msgstr "WooCommerce 擴充功能"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:55
msgctxt "WooCommerce extensions"
msgid "Extensions"
msgstr "後綴"

#. translators: Placeholder: %s - WooCommerce extensions count HTML
#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:112
msgid "Extensions %s"
msgstr "後綴：%s"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:407
msgctxt "WooCommerce extensions"
msgid "Included Extensions"
msgstr "內附擴充功能"

#: src/Pages/WooCommerceExtensionsPage.php:408
msgctxt "WooCommerce extensions"
msgid "GoDaddy Included Extensions"
msgstr "GoDaddy 內附擴充功能"

#: src/Repositories/WooCommercePluginsRepository.php:215
msgid "No subscription"
msgstr "無訂閱"

#: src/Repositories/WooCommercePluginsRepository.php:219
msgctxt "Lifetime subscription"
msgid "Lifetime"
msgstr "終身"
